放alpha industies ma1

Slim fit Sega green , size S
全新連tag，放600

垃圾野 有撚人收

蟹貨，strong hold

你

400收

500？

圖呢

Tg send俾你

幾高岩著

170+

咁你有咩好野呀？ 俾我見識下？

著得S碼多數垃圾

美版點同日版

著日版仲廢